ot無補水 但你未做哂啲嘢你會唔會走

Ot咗
希望老細快啲升我

有補水都唔o, 做壞規距

唉

Ot同升職有無關係

OT:
老細：你工作效率咁差，點俾你升呀
唔OT:
老細：你咁無責任心，點俾你升呀

我人工咁低 點ot呀
我人工咁高 洗乜ot呀

無補水就咪撚留

都啱

o你個頭
做壞曬

會,唔滿意就炒9我

霸氣

做唔晒d 野
同工作分配
人手分配有關

唔係你一個人責任
做晒十份咪又俾廿份野你做
一百份你又做晒佢先走？

呢個世界好多閪老細
但出手幾高就由佢

走夾唔抖 同你賣命咩

唔會ot 仲會早走

得返少少野又開左個頭既話我會忍唔住快快手做埋
天生強迫症

講得好

咁無野啦